未訓既你做緊咩？

如題 吹下水

諗緊點慶祝生日

絲打幾時生日

諗緊聖誕有咩餐廳好食

同女女過？

諗緊我做緊乜

溫緊書 聽日考試

覆緊我

生日快樂

加油 打爆個考試

覆完之後繼續諗黎緊幾廿年做乜

岸岸尻尻就一世架啦bro

邊睇男朋友打機🤣邊自己睇連登

咁一陣好忙啦

今個sem六個final 屌唔住啦

今日

生日快樂sis

唔想成舊垃圾

望下個窗睇下有冇流星

咦樓主原來我地生日差一日喎

Thanksss

多謝你

溫書溫到睇錯人添

係我生日唔係樓主啊

咁許左願未先

原諒你

你又知我幾時生日？

我都原諒你啦

講返3聲 生日快樂補返數
生日快樂生日快樂生日快樂

你同佢講左生日快樂
咁我有咩福利先

多謝多謝多謝

你答我幾時生日先諗下比唔比福利啦

樓主唔瞓做咩

8月

搭巴士
申利 垃圾夜更working dog

返咩

垃圾工米撚提 就黎quit

咁你依家係去返工定返緊屋企

追緊屋底啦

回想過去

有些事只能活在回憶中阿 飲杯啦

唔想訓 明明好攰

屌你訓教啦 有得訓唔訓好大罪

眼光光望月光

幾chill啊都

Chill 呀，因為好撚凍

食多條雪條重正喎

唔洗咁愁喎朋友

凍到變雪條仲食雪條

溫緊書

MHW

一段感情梗有佢完嘅時候架

你會以為自己去左北極旅行 正

加油💪🏻

為什麼我不懂

you got meeeee

你又做咩唔訓呀

就到屋企可以不省人事了

冇事喎朋友

衝ahhhhhhhh

我都係因為某個曾經好親既人而瞓唔著

我冇朋友

我地一齊望月光啦，佢都會望到架

流鼻水流到瞓唔撚到

一齊睇月光

人如其名

有冇方法推介我收鼻水
10點幾啪咗兩粒必理痛
瞓到兩點幾冇啦啦醒咗到依家
瘋狂流鼻水中

一撚樣

歡迎加入失眠大軍

考完了